叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論（60）

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

本單元玩家陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

6月22日-7月3日狼人殺播出後新單元《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

娛百主持&常客構成的狼人殺宇宙
W0LF四堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤,主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)跟RAP擔當陳零九組成，團名Ｗ0LF是以他們的名字:Wayne,09,Lai,Fengze 合併而成
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成團體。

Q:四堅情，真。四堅情及五堅情分別？
A:真。四堅情為婁(L)峻碩取代小賴(L)；五堅情為5個一齊合體

每個post都有人問嘅八卦FAQ:
Q:凱希點解同斯亞唔可以同場？
A:

Q: 以辰去左邊？
A: 主力拍劇，但保持以狼人殺女神稱號接job，拍戲空檔期仍然會返去娛百錄狼人殺，詳情請關注以辰ig @yi_chan_liang

Q: 凡凡係咪離開左反骨？
A: 官方說法，沒有離開反骨，但個人未來發展方向與理念逐漸與反骨產生偏差，導致減少在反骨出鏡的頻率，詳情請參考凡凡個人youtube頻道的焦心廚房系列#2#3。

Q: 關於藝人性向、緋聞
A: 你問得自己心底都有答案

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)

師父零九救我 - 高玩零九及徒弟鋒澤透過重播以前狼人殺，指導新手玩家應該點玩狼人殺
Ep1. 理解輪次遊戲重要性
Ep2. 注意在場玩家狀態
Ep3. 網殺面殺有不同，人設重要性
Ep4. 點解要擋刀？
Ep5. 預言家應該點玩？預言家查到金水都有收益
Ep6. 屠民 / 屠神？
Ep7. 仔細聽發言決定狼刀
Ep8. 女巫一定要救人？女巫應該點表水
Ep9. 神職應該點玩？
Ep10. 站邊預言家的選擇 分辨狼假跳預言家的BUG!?
Ep11. 跳身分的收益 身為平民也要努力排狼坑
Ep12. 預言家對跳該不該投外置位!?
Ep13. 床上覆盤 站在別人的角度去思考
Ep14. 以狼的視角為覆盤點! 如何觀察場上風向做正確判斷
Ep15. 娛百愛神身分跳的時機點
Ep16. 師父教你帶風向的時機點
Ep17. 走心流的堀起
Ep18. 師父教你抿牌的秘訣
Ep19. 鐵規則的重要性 別因為慌亂誤算幾狼幾神
Ep20. 狼隊在白天要隨機應變 後置位悍跳最佳時機點和收益
Ep21. 身為狼人該如何增加好人面
Ep22. 數學和狀態的對決 面無表情可防止他人多加聯想
Ep23. 狼隊的反邊邏輯操作 好人陣營該如何正視角
Ep24. 狼隊自爆的時機點
Ep25. 狼人遺言怎麼表水提高效益
EP26. 狼人什麼視角來表水
EP27. 五堅情特別企劃貪吃鬼是誰 (無覆盤)
EP28. 因應局勢做出最好的選擇

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05
2019.09.06
2019.09.30
2019.10.24
2019.11.13 (冇上警)
2019.11.18
2019.11.19
2019.11.22
2019.11.25
2019.12.12
2020.01.08
2020.02.11
2020.02.12
2020.03.17
2020.03.19

Nplm

第60個post紀念澤沁晉大旗正式開壇

下個post記住加番呢兩個經典名場面gif+完整版叮咚嘅link落#1

狼兄無得自爆 狼兄無得自爆 狼兄無得自爆
新post講三次

新po留名
高舉沁晉大旗

今集娛百留言區1700個留言入面應該有200個問做咩唔自爆/可唔可以自爆

我啱啱想擺架其實 只係懶得搵 下個post邊個開就邊個擺啦
叮咚未出完整版 所以放翻第一集出黎先

nplm

其實都證明娛百真係好差

咁黑市商人就太屈
上個post有ching 答我同技能仲可以用兩次

狼隊要點先可以平衡返？

好驚啱啱開壇 沁岳就會因為拍戲太忙冇時間上

冇 娛百本身啲setting就係極偏幫好人
今集已經係帶中民 再刀中民 先叫做有少少機會贏

今集完全無咩坑位但狼算玩得好好
但終於見到0995一開始教，唔理預言家，預言家留低收益會愈黎愈低

推post推得咁快

其實澤仔份人戒心好重
近年真係得09一個可以走到入佢內心

上綜口味/一起上床吧果期
佢都未對09交心 純玩效果9up
（但大家好似最鐘意睇果期既佢地）
後來真係走心
反而就綁手綁腳 用力過猛

再講個小故事
娛百頒獎禮果期 其實澤仔整親條腰
輪到九澤頒獎 澤仔個咪架勁矮
（因為上一個用既係卜心）
澤仔本人都未有反應
09已經不假思索 直接踎低幫佢整

當時全場嘩然
但比娛百cut左
因為09對女嘉賓都冇咁既待遇
連卜心都要比幾個眼色佢先肯郁

所以佢對你地老公既照顧真係好撚誇張
想溝澤仔啲人真係要學下野

有沁岳帶d新鮮感幾好好想見多d佢
利申:我份人好簡單,依type靚仔又有風度又態度好又會盤邏輯嘅靚仔就會自動波心心眼

不過驚佢壓力大下下要諗冷笑話
佢係時候同其他人做多d互動咁唔使要集集講笑話都有梗有鏡頭

呢個故事教訓我地: 毒撚最忌動真情

臨訓前想讚多次阿采
本來諗住狼兄狼弟局複雜咁多
阿采實暈上加暈, 俾人鬧爆

雖然因為黑市商人出現下狼坑好擠
但係阿采今次竟然真係連狼隊成個格式都盤o岩哂
真係好surprise
亦證明努力勤力係有回報既
阿采亦唔係淨係識睇狀態既
真係有細心聽到10號預講得幾飽滿站o岩邊 (原本10號卦像都ok重)
同埋盤到狼隊操作狼王同狼兄點樣有收益所以先盤o岩位

加油阿采！
賽後討論阿采開心到用謝國民聲大叫
"好開心啊!" "好緊張啊"

[講笑mode]零九一腳踏兩船 呼呼做女朋友 澤仔做男朋友[/講笑mode]

點解巴打知道咁多嘢
唔通你係柏良哥？

多謝大大提供嘅爆料
唔知如果係自己阿配09會唔會咁自動波呢

完美總結

多謝巴打又爆料連幾時走心都知
點解娛百唔播埋出嚟

都話咗娛百係晉澤黨

佢仲要次次都自己諗啲爛gag
但其實佢就咁認真盤邏輯玩我都ok

太多冷沁fans
好大壓力, 好似唔諗一個爛gag笑話上去就令大家失望咁
不過咁難得搵到個定位, 唔把握住又可惜既

九澤幾時sell溫情

可能因為時長
又可能係因為09幫佢服務果下
澤仔個樣太唔好意思

呢啲小細節好正

沁岳尋日果集狼出局識得帶外置位已經比一般娛百嘉賓有邏輯
丫頭所謂高玩，狼槍都而家都仲係識帶預言家仲以為自己好醒

明明依d仲好睇過09公主抱佢入場

純盤邏輯唔做效果 下場就會同少麟一樣
沁岳可能要再辛苦啲諗吓啲冷笑話

好驚會出現老公個d鳩嚟嘅笑話
不過應該唔會同少麟一樣嘅,起碼有顏值分

多謝爆料

沁岳同鋒澤嘅分別係 沁岳知自己啲gag好爛所以會自己尷尬咗先
但鋒澤係唔知有幾爛仲覺得自己好好笑

少麟其實扮09果次都好正
"係咪要咁樣講你地先會信"
不過係咪因為佢係問米派所以冇再發佢?

仲要係慣犯
你知道我喝甚麼酒嗎
哇巴打幾時去紅館開棟篤笑

佢應該都知嘅 但唔會尷尬同道歉啫

但大飛阿虎呢啲又照發雖然完全唔想睇問米黨 但如果要揀 我會揀發少麟多啲

依家係咩年代 娛百仲覺得粉絲鍾意睇正義必勝 玩返正常10人3神4民3狼警長 都可以令到兩邊勢均力敵啦

佢好似講話排隊等緊上

咁又係
或者大家多D去娛百YT留言敲碗下少麟
冇理由大飛阿虎都仲有得上
少麟就失左蹤

好sweet sweet

笑咗不過佢不嬲都好鐘意耍嘴砲嘅

屁孩九對住澤仔變紳士九

再講多個
唔知大家有冇印象澤仔賽後NG比人恥笑果集

同一日仲錄左呢集

其實NG完3次澤仔都幾受挫下
因為講到第3次既時候現場氣氛已經微尬
啲嘉賓等收工比佢阻住

所以錄第二集既時候
澤仔仲有啲心理陰影
先會講講下突然冇晒信心 停左

然後09知佢又要陷入情緒loop
即刻幫佢講落去
所以澤仔個sweet樣係真心唔係扮

原來要排隊咁慘
咁沁岳可能打尖打到就嚟變常規玩家

巴打連呢啲咁細微嘅嘢都留意得一清二楚 佩服九澤嘅人氣好需要你去維持

陳零九 NINE CHEN
5 分鐘前 (已編輯)
手機響我很抱歉，會注意。

自從轉成主持人後，還在拿捏有時候是來賓有時候要主持的分寸，其實我本身也不是很愛做效果的人，但主持的時候要讓自己保持高能量，也不是藉口，也不是什麼紅了耍屌，其實一直以來不管是台上台下，都希望自己還是那個自己，但從最近的五堅情到狼殺mvp，還有今天采子的事情，當她說就這樣然後看向我的時候，我第一時間判定她已經發言完畢，而我本來就會疑惑覺得該拍身份的時候就要拍，我認定那是我的發言時間，采子才接著說，請問我有在插嘴嗎？

你們可以不要總是看一件事情就以為了解整個事件的全貌嗎？

有建設性的批評我們接受
但你們不要過頭了

師傅0995 倒數10秒前還沒開錄玩手機怎麼了嗎？

小賴的事情也是，我們私底下的相處你們了解嗎？

MVP如果我們本人都不在意了
請問你們比我們還急做什麼呢？

你們很喜歡批評人是嗎？

要不要約一個時間我陪你們當面聊聊？

讓你們教我怎麼玩狼人殺？

對我有什麼意見我們當面講清楚

來 以下開放報名

留下你的email 我請人跟你聯繫

睇完連登? 果然白羊都係火爆

係架啦
娛百鍾意邊個藝人
鍾意成日打尖發佢發到就黎變常規玩家真係睇得出既
例如近期沁岳, 阿采
次之就雨婷果D

佢冇公司聽紹安講
都似係啦 上多咗節目

其實四堅對佢都好好
但09係對佢特別細心+心靈路線
次次都係暴擊澤仔內心

多口講句 09真係對澤仔先會咁細心

>>>我認定那是我的發言時間，采子才接著說，請問我有在插嘴嗎？

但係........采子係歸票位咼............邊度仲有你發語時間呀

係 不如佢睇多次呢集

其實好多人鬧09咩我又唔係幾見到
但其實呢啲都係小問題 我覺得唔使專登留言去鬧人

有dd講多錯多
唔應該衝出黎同觀眾嘈

所以成日都話驚佢咁樣遲早出事

其實見到佢咁樣我幾安慰
佢性格本來就係咁
以前都成日同網友鬧交 寫千字文屌人
前幾年果啲所謂佛系
其實係佢唔開心 壓抑得太勁

我支持09做自己

佢似累積咗好多集批評然後今集爆哂出嚟
大概叮咚開始
仲有投MVP 事件？

啱啱佢發現咗采子歸票位啦

佢講得出就代表佢預左承擔後果
出事就自己咩穫

係囉....
小貓一兩隻話09之嘛
仲有0995開錄前, D人鬧阿采搶鋒澤支噴錢槍多過話09玩手機十萬倍啦.....
佢自己拎番黎講做乜
其實換做第二個肯定俾90%網民鬧
而家都唔知有冇1%話佢, 佢衝出黎做乜

我擔心偉晉多過擔心09覺得09算係有分寸嘅人

老實講 睇過佢以前點鬧人
見偉晉同星座都成日鬧交
感覺佢都唔會例外 只係壓抑咗

但老實講鬧還鬧真係要睇下自己做緊咩
以今集內容佢真係理虧

偉晉最近好似收斂咗
我比較想知小賴係咩事？話佢係團欺？？

09好似仲響滾石呢d大公司
大公司經理人對呢d好敏感，好少公關災難

霸氣盡失左

[采子的部份因為錄太多集了
剛剛我誤會我可以接著發言
原來采子是歸票位，
所以這邊是我的問題，
不應該影響采子拍不拍身份，
下次會注意。]

知道錯即刻認已經好好

09係歪理講成道理
偉晉係：我就係歪理！點呀吹呀！
白羊座真係

偉晉之前話佢果排特別燥先咁
近排好似冇咩事

小賴咪大家都成日講既
其他幾堅情成日損佢, 話四堅情唔要佢要查個毛之類

連成日帶頭要踢走小賴嘅鋒澤都狂讚小賴
仲惡意揣測佢地嘅關係真係好on9

巴打明白人
09後尾有講佢記錯集數
依家道左歉

我覺得都係叮咚搞喊小賴但其實整蠱佢
整野食又夾Washabi
加上成日拎小賴做恥笑對象
fans 覺得唔舒服？

其實最後果句打臉哂所有鋒蜜
唉 我寧願鋒澤出嚟講

其實小九真係好適合用嚟發洩情緒

小賴呢個真係on9
明顯fd到爛都比人當bully
不過今鋪09係好多野積埋先爆發
而且佢又暗屌澤粉真係笑左

都係呢堆啦
夜晚傾計又係整蠱佢
早餐任務又係整蠱佢......
其實兩樣都係娛百指示

不過如果真係路人, 或者係小賴fans
覺得唔舒服都合理既
就咁睇畫面係有可能覺得佢成日被排擠咁
雖然我地就知肯定係為左效果

mvp係鬧緊09佢哋亂咁派mvp比人?

澤仔性格唔會出黎講
但大家明09講既野=澤仔立場就得
佢做黑臉幫澤仔講姐

其實跟票又真係抵鬧咼

Lm

其實預咗鋒澤講唔care 佢一定話唔緊要我地仲有機會 下半年請好好期待 呢啲客套野佢直播都成日講
但其實佢都有講過話想要2020MVP
我都唔係想佢拎MVP但只係想話比佢知你唔係班黑眼中嘅低玩

mvp應該係講最近幾局啲fans係留言鬧晒交
講應該邊個mvp

畫面呈現得唔舒服囉 娛百係要食最大責任
搞到人地喊但整蠱人完全唔知想點

我記得有個fans 話咩欺詐感情 可以造成陰影呀
因為LGBTQ 身份就營造可以欺負意識

總之諗法可以好唔同 人人各有解讀

今日都有
頂
我就唔拿信采子有咁多Fans
都唔知係咪d 黑粉扮野係咁嘈話MVP要俾采子
又想佢俾人鬧

可能心態上覺得比mvp來賓都係順水人情 差1,2票係有啲唔抵嘅咁 雖然可以再嚴謹啲 但唔使專登留言鬧09/其他人掛網民好難服侍

應該咁講 想要mvp就係人都想
但啲人為左呢件事鬧晒交 仲幫佢本人招黑
成件事就得不償失

其實九澤意思都係
你地再嘈個mvp都唔會返黎㗎啦
你越講越幫澤仔招黑
不如收聲

係
同埋駛唔駛兩鑊都有小賴份
真係俾人感覺唔太好

如果整蠱到09我就服啦

只係覺得觀感唔太好
當初鋒澤比人插到仆街冇人出聲
到依家fans想讚佢反而比人串返轉頭
所以我從來覺得藝人真係出少句聲好

聽日又有阿采
同埋有好多女嘉賓
雨婷都真係就黎變Regular
不過又有阿虎................................................

2020.07.07《凹嗚狼人殺》黃偉晉、邱鋒澤│陳零九、采子、小賴、李佳歡、雨婷、李懿、忠羽、阿虎

果後一句agger
因為fans唔止係純讚佢
係讚到容不下反對意見 鬧晒交咁
變相令路人觀感差左
就好難再圈新粉
呢件事係佢地角度其實有少少豬隊友

所以鋒蜜嘅角度嚟睇 09嘅留言係好針對性
再豬隊友我都會希望鋒澤嚟同粉絲講

其實澤仔早就應該要管下啲粉絲
但佢性格就係猶豫不決 諗太多
又怕講左有人唔開心
就淨係敢好婉轉咁暗示
無人敢幫佢出聲
次次都係09幫佢做槍

其實09夠薑咁講
明顯鋒澤意思都係咁
我估星期三澤仔會親口再講多次

最近娛百留言區真係烏煙瘴氣

以前冇呢啲MVP事件 佢唯一管過就係叫fans唔好理啲唔好嘅留言
佢嘅意思唔洗諗都估到嘅 係差親身出口講出嚟
同埋另一方面佢真係好唔鍾意用SNS咁...IG都好少用

笑咗阿采真係好得意

雖然知道孫沁岳係台灣人但佢啲口音真係好難聽
西瓜哥哥好好笑

其實澤仔都會睇留言
不過佢真係唔識管fans
成日怕傷感情 又會諗一堆後果

其實我都唔明某啲澤仔fans
係娛百留言嘈mvp/屌采子有咩意義
對澤仔黎講弊多於利既事點解仲要做呢
大人都睇利益 班小朋友真係好反智

開心到做早操
可愛到痴線

巴打係咪每晚都J采子J到凌晨4點都訓唔著

大家都中左阿采毒 越睇越可愛

佢真係好過癮
對我嚟講佢先係可愛不做作
焦凡凡就有啲做作

嘈MVP呢個都唔單係為鋒澤抱不平 讚佢
唔少都係屌投票方法出咗問題(又補票 又同情票)
而咁啱係鋒澤玩得好嘅幾場 鋒蜜人又多就塞滿留言區(其實真係有路人)

今場先算頒得正常 至於采子表現好留言都好多係度讚佢
但同時李岳又真係玩得好 所以唔會出現有人屌采子fans嘅情況

居然拎采子呢個極品同佢比
咁殘忍既事你都做得出
但采啲衣著品味係咪有啲⋯⋯

呢排日日有新鮮采子物料
睇番夠本先訓

因為查個毛話呢個極品可愛不做作
所以一講呢五個字就諗起佢

但係我覺得阿采先係可愛不做作代表

改善投票方法09應該視為理性批評 會採納
佢應該主要focus係
嘈mvp比邊個搞到澤仔招黑姐

屌采子係講0995有人話咩采子搶澤仔把槍
講完我都覺得弱智

其實上節目D SET頭同造型係咪另外有造型師搞
其實采子平時D簡簡單單衣著同髮型仲好睇
不過今集正常直髮造型同衫褲都已經係好正常啦
之前某D集數先唔太得

咁其實凡凡私下確實都算可愛不做作既
但佢上節目掌握到唔到節奏 反而做作啲

阿采就真係極品

我覺得今日直播個look都

其實我私心鐘意佢出道前個look
走氣質文青路線

咁個日真係拍咗幾多嘢
又小賴0995又蟑會滅上狼殺又酷炫上
啫係不停ng個集09已經在場??
依d要調查先有嘅細節糖會唔會太難先食到好彩我哋有大大

依家澤仔就算真係出面叫fans唔好再嘈MVP都無用
肯定腦殘粉繼續: 你不要太委屈自己了

澤仔又唔會好似白羊座二人組咁嗆fans; 同時fans又想像澤仔弱不禁風, 驚佢唔敢出聲就幫佢出頭
雙方都想像對方玻璃心, 咁樣追星真係好撚攰

當然白羊座二人組都未必只因性格先敢嗆fans, 佢地經歷多過澤仔, 先摸到用咩態度對待觀眾先適合

或者可能我後媽體質, 真係覺得做白羊座fans輕鬆好多 唔使顧忌咁多

然而大大比咁多好康
都無法扭轉呢度鐵站晉澤嘅風向
辛苦大大

台灣啲觀眾係咪年齡層好低？

鋒澤係值得mvp但呢啲睇完就算架啦
呢啲nvp有咩所謂

小賴係咪講緊叮咚佢喊個單嘢？
呢單仲離奇小賴自己都未出聲啲人做咩周圍屌
當事人都無嘈

either好細、either師奶母性爆發就會咁樣
偶像的尊嚴就是我的尊嚴

晉澤支大旗邊有咁容易就俾人打低

依家九澤同沁晉大旗聯緊手喎
大家都知我咩糖都食得落口邊度多糖夠甜就講自己係邊個黨

返到休息室講啦
09呢個人勁就勁在
其他人會口頭安慰澤仔：沒關係啦～
但對澤仔黎講冇用 佢會keep住自責
佢就咩都唔講
然後關鍵時直接行動安撫
氹到澤仔搭晒糖

九澤個娛百schedule不嬲好chur
1點-3點 0995兩集
3點-7點 狼殺+其他單元
唔好彩仲要8點live
10點直播

比巴打講到好想站返九澤邊呢啲小互動好cute 想知更多

唔好誤會
我好樂見各種豆腐料理
而且節目上晉澤互動確實係正

原來係同一日嚟

All 澤

團員我很了解她嘛

咁要習慣睇細水長流嘅 先可以追九澤
唔講都唔知09做咗咁多舉動
澤仔係09面前好難攻起來

九哥做野唔係為左tum CP粉
純綷係tum澤仔

真呀
阿采唔駛搞咁潮既造型
就咁簡簡單單文青女Feel已經正到

真
09好驚啲肉麻同可愛野
唔係澤仔佢真係彩你都傻

唔好當佢地節目上講啲野全部係9up
講得出下輩子3個字 你估真係效果咩

好難理解點解大人大姐可以對戀人以外嘅人咁好

問題係要先知佢哋私底下嘅嘢
作為一個無技嘅fans以依家佢哋嘅狀態好難企到九澤

平民視角

唔好問啦,你會怕

其實我都唔明
而且睇左佢地咁耐
冇見過09對澤仔以外既人咁好
可能真係音樂connect靈魂
非hehe果種愛掛

每次睇澤仔話09既三大優點係咩貼心 關懷
我都心諗

聽09講過
再過10, 20 都要用澤仔一齊..........做音樂
所以堅係音樂connect靈魂
要遇豬朋狗友唔難
要遇知音難呀
所以特別珍惜

聽09講過
再過10, 20年 都要同澤仔一齊..........做音樂
所以堅係音樂connect靈魂
要遇豬朋狗友唔難
要遇知音難呀
所以特別珍惜

其實真係好難相像兩個直男會講/做呢d事

你講優點個度其實我都諗過正路應該係思佳咁講,佢講依d反而真係似深思熟慮過不過除咗佢無人見到09依一面

啱呀如果唔係巴打爆料 我完全唔知咁多窩心嘢我睇到嘅係鋒澤成日強行做效果但09唔太想理佢嘅樣

啱跟住就會想當年兩個半講笑咁互撩好撚正

通常組完cp 兩個直男嘅關係都會更上一層樓

我借晉仔表達我依家心情

無事我都係返去日圈先 台圈好可怕
失礼いたします

想講集好耐
貼心 caring同handsome
然而貼心同caring係同一個意思

應該係09做音樂捱左咁耐，依家見到個同佢做音樂嘅理念接近嘅人
所以特別珍惜

根本每個人嘅fans都會戥自己中意嘅人表現好嘅時候拎唔到mvp唔抵，但09咁講有錯咩？所謂嘅打抱不平只係觀眾想滿足自己，玩家本人如果唔在乎咁的確呢個不平冇打嘅必要，留言係冇問題但有啲人好過火位，09係講個啲人，冇必要對號入座

利申：成日戥鋒澤同婁唔抵但冇留過言

晉澤

其實連佢條女都話09三大優點都係
聰明 隨性 有才華
真係得澤仔先強烈感受到啲caring囉

仲有0995澤仔對09講既係
「謝謝你對我的愛」
你就知私底下09對佢好成點

09對佢已經係配合度max㗎啦
只不過正常人睇唔出
得澤仔明 所以佢從來唔強求09比更多反應佢

你地唔好諗太多
非hehe的愛姐
應該係

依d叫純愛

其實我一路都覺得09尷尷尬尬咁接梗先係九澤CP嘅萌點
又唔覺09唔想理佢wo

其實留言冇問題 相信前排澤仔玩得差係咁俾人屌 最近玩得好d fans出黎講幾句 表達意見 原意係想讚下偶像
但有一堆人(fans)太過護主招黑 令路人反感
亦唔排除有黑粉故意/ 路人/s]

不過其實酸民要黑 點都搵到原因
[s]連之前娛百五堅情投票 都有酸民鬧澤粉係咁衝投票 唔俾其他藝人有空間

Agger
以09直男程度
已經係配合度MAX

依d得本人先感受到嘅嘢好葡萄

絲打萌點咁搞笑既
你一定好鐘意九是廢啦
夠晒尷尬

所以我先一直都覺得藝人同fans之間一旦出現一種高低從屬嘅關係就會有好多問題出現
唔係話追星on9，中意一個人、投放時間金錢俾支持佢固然係冇問題，但當有人覺得自己「從屬」於佢嘅時候，呢班人就會開始有揣測佢意圖、感情嘅現象出現，進而過度解讀或者扭曲佢某啲說話同想法，簡言之即係腦殘fans，「我地唔幫佢出聲邊個幫佢」嘅極端例子可見支那肖戰AO3事件
相反藝人錫fans當然都係冇問題，除左係公關，亦係一種真心誠意回饋嘅表現，但太過錫而乜都唔講又保持左距離感就會有縱容出呢班腦殘嘅問題
09係我見過最識係「做自己」同「公關」之中取得平衡嘅人，連中意自己嘅人都敢膽出聲屌，某程度上做左一個過濾效果
覺得自己被串個班人自自然會降低對佢嘅好感度，而留得低、中意佢嘅人都係同佢有相同想法或者可以理解佢想法嘅人，而佢地亦都真係中意一個咁real嘅09，會識理性、識去聽09真實想法、唔怕俾佢屌，雙贏

（我唔中意用「寵粉」「黑粉」呢啲雖然台灣都有用但有啲偏支那嘅講法，大家睇得辛苦見諒）

但係澤仔得到既都係男人的愛
啲女人成日當佢吉祥物/玩家咁
除左慧如都冇人揀過佢
都唔知幾時出到pool

又真係幾鐘意九是廢
我以前都比人話過我萌點怪

巴打講得好啱
其實09知自己好多低齡fans
有機會就會想教下佢地一啲觀念/幫下佢地
佢其實唔驚人黑佢/憎佢
佢只係做自己覺得正確既事

同男人出pool咪得

佢本身又唔會主動識人 同未熟嘅人相處係會俾人覺得有距離感
身邊嘅女人都唔多個 仲要會全力支持佢做音樂應該難上加難

09真係好敢講 澤仔唔會夠膽咁講
太多妹妹狂粉

采子介紹囡囡俾老闆
但差唔多年紀既話都差幾遠下

你講哂我想講嘅野
有一類追星族好堅持一定要維護完美嘅偶像，純綷係因為佢地同藝人距離太遠太多幻想
可能澤仔同fans太保持安全距離，搞下搞下澤仔形象好似越黎越偶像派咁
其實藝人本人show多d自己本性，d fans心態先會健康返d （因為唔健康個班走哂）
（但對澤仔性格黎講真係好有難度）

我自己就覺得唔算
佢地話反差大其實係節目上狀態高姐
私底下佢其實都係調皮
只係比例變左
70%穩定人格 30%搞笑人格

佢d唔知咩野體質令男人都會母愛爆發
女人就更加會 點拍拖
第一次聽佢二專 黑暗搖滾但又可憐兮兮嘅風格
追星ok 但如果身邊有男人嘅愛情觀係咁樣 我一定會不了不了

對澤仔冇期望
以前佢直播啲fans狂刷留言
都係09出聲叫佢勸啲fans+教佢封鎖
然後佢依然一舊雲咁

對粉太好又唔管真係唔係咩好事嚟
有啲粉嘅行為同價值觀會因為粒星冇表明立場而扭曲哂

其實要同四堅情拍拖 真係得偉晉揀
除非陳09對我好似對澤仔咁
如果係對佢條女咁就不了

其實佢唔係一個唔識做人嘅人來 睇佢前期係咁奶問米就知（講得唔好聽 但有啲位真係好明顯奶緊）
只能說佢個方法係好柔和咁話自己其實都唔太介意呢啲野（睇佢幾年前上娛百被電/飲苦茶都冇乜反應就知佢對呢啲野真係唔走心，只係而家要做效果）
可能係因為紅得唔易所以先特別小心翼翼 可惜有好多人唔識珍惜一個對佢地咁好嘅藝人成日諗埋一邊俾啲追星風氣帶壞

佢太保護自己個人私隱加上有距離 真係偶像化自己
有陌生感 又唔理FANS做咩野

五堅都得佢一個係咁.

比喻得好啱
完全就係咁

其實我覺得佢有啲距離係好事
因為佢有班女fans真係當佢唐僧肉咁
幾猴擒
直頭校場送戒指比澤仔強行幻想訂婚
09幫澤仔擋 佢地仲嬲埋09
雖然佢地嬲09唔止呢一單

奶問米就2個都有奶既
我覺得比起怕得罪fans
佢考慮既點更多係唔知點管理 點解釋 不如算數
澤仔性格係咁 除左音樂
佢全部野都好猶豫不決
諗完一餐最後都係算數唔理

其實我初初都係澤仔入坑(外貌協會無計)
但飯飯下真係覺得正式「追」佢會好攰
我到依家都係鐘意，但又好怕做佢正式fans會好攰
所以從來無悍跳過老婆

雖然我依家未有機會去台灣睇佢live，但已經預想到去到面對其他鋒蜜係會有幾攰同痛苦
個原因係佢同fans距離太遠好似十個fans有十個期望中的邱鋒澤咁
追星想了解藝人多d，因為可以配合佢多d，同埋預期到自己可唔可以長追(追五年以上嘅話真係要睇性格夾唔夾)
但認識左佢幾個月都係超級霧裏看花，很！痛！苦！
再收埋自己嘅藝人我都有辦法建構出我心目中嘅佢(唔敢講一定真實，只能講係自己心目中)
但依家有埋大大都仲係覺得很！痛！苦！

所以依家有d放棄想追白羊座二人組個面算

表水bgm：預言家

呢種距離要有啦
只係我講可能係對佢好多野都唔知種距離?

睇開韓國都慣啦..遲早強吻啦

同你一樣
鍾意聽佢啲歌睇佢啲片間唔中睇下直播
但我會覺得如果真係去到追佢地嘅話會好辛苦
除咗你講嗰啲之外
我仲會覺得佢地始終喺台灣
唔係講緊話去就去到嘅地方
而家仆街武肺搞到去唔到聽佢地啲演唱會已經好sad
想像唔到如果做埋死忠但冇機會去睇演唱會會幾咁絕望

白羊二人幾好 好REAL 擅長鬧交
零九擅長文字鬧交 偉晉擅長娛百直播同IG直播屌人

一個已有女友 少啲女友粉
一個中意仔 有好多女友粉(但被偶像講明冇可能做到女友)

追開韓國日本覺得鋒澤已經係追過嘅最近
但唔慣做螢幕飯嘅話的確要強心臟
不過個仆街肺炎真係搞到最近距離遠咗

其實澤仔性格同人品係好+得意既
雖然佢部份fans幾趕客
如果你鐘意親切型既 小賴采子會啱你啲
真實型既 就白羊二人組
澤仔既話 就唔好望有回報啦
佢既真愛只有音樂同09

真
追台星已經係近 起碼貼地啲
香港台灣咁近都俾個垃圾武肺搞到乜都睇唔到

是咪我幫你保管鋒澤個次

唔係啦
保管鋒澤係舉牌姐 好小兒科
我講呢個係班人用氣球整左隻巨型戒指
現場逼澤仔戴

09已經係隔離黑晒面
話個戒指漏氣、澤仔手指冇咁粗戴唔落
但佢見到澤仔好似心郁想玩
就望住佢問左句：你想戴嗎？
然後沉默左
（應該係覺得不妥
但見澤仔好似想玩就由佢玩）

結果澤仔一接過個戒指
即刻半跪地將戒指獻比09扮向佢求婚
09瞬間笑返晒

所以班fans嬲到仆街
直接black list 09

呢個有冇片睇㗎好sweet 點算 好似睇緊啲cp文咁 sweet到好唔真實明明兩個都係直男

可能有fans錄到掛
因為澤仔比采子屌佢唔珍惜fans心意
最後都有戴隻戒指
班人就FF戴上左就係我既人

多謝預言家大大情報

不過我覺得佛系追星剛剛好
我追星都只係live買飛->聽->聽完寫live report個種人
老娘沒時間跟你們惗計爭寵

白羊座二人組會講明比你聽你做fans可以點支持&配合佢, over就屌
但澤仔唔clarify, 我都唔知我該做咩野, 咩野態度去追, 先係一個好嘅fan

係呢個位好痛苦

我覺得可能因為澤仔唔係港台人
唔知呢面d人追星起上黎可以有幾危險
真係要好好保護自己

可能我好重口
我就係見偉晉ig live屌柒個女友粉之後開始鐘意佢
擅長鬧交但又識表水說服你, 呢d人好正

零九直情作唱鬧酸民真性情

多謝巴打share咁多
一直鐵站九澤 希望巴打得閒再講多啲派下糖

佢仲咁多fans 證明You are not alone
佢開ig 直播唔係宣傳就係鬧人
當面屌女友粉係幾勁 再配上一個勁浮誇表情

(雖然當時呢度疑問係佢抗唔抗抗男友粉）

當時偉晉個表情係真係OK兇咁質疑女友粉係咩心態
做乜周圍引戰鬧其他藝人
跟住問問題條友即刻心慌話自己其實唔係女友粉, 笑死
堅要俾credit偉晉

呢part man爆 一係勇氣直率
二係幫采子講說話

話呢啲係連佢嬲嘅價值都冇 睇完就算
比唔上話佢衣著
唔會因此開嚟屌人

果個女友粉一睇就知係度兜

果個女友粉個咀臉勁黑人憎
到而家都仲好記得

佢一開始係問"點睇采子同你太親近搞到你d粉絲嬲"
偉晉就get到 "你係咪講緊女友粉"

D女友粉真係好chur

我琴晚都回味左個live一次
這叫做報應，這叫做活該
Man到

到底整戒指個班幾歲會FF戴咗就係自己嘅咁腦殘?

仲記得個女友粉唔認自己係女友粉
之後佢班frd好似有喺下面幫佢兜(唔係好記得有冇)

唔可惜啦 好支持 bl先係最好J

跟住仲係咁話
“點解d留言全部都鬧緊我”
偉晉都好似無佢咁好氣 勁hea咁叫人唔好鬧佢
個粉話佢就畢業 偉晉又係勁hea咁講畢業快樂

個女友粉仲夠膽叫佢講畢業快樂真心尷尬
其實偉晉已經用盡EQ

個直播因為個段太尷尬成日唔敢睇晒,between後面差d搞喊偉晉個個粉幾可愛幾好笑(錯晒重點

其實第一個fans個段都好尷尬
個女仔係咁話好尷尬 本身唔尷都搞到好尷
我次次睇完香港男仔fans個part就唔敢再睇落去
Btw會唔會係呢度既巴絲黎

最尾有一個同偉晉勁閒話家常
講自己單戀對象點呀.
好輕鬆

我都記得佢 勁似frd同frd講嘢咁樣 佢地都講咗幾耐下

第一個fans係的確好尷尬,但係偉晉話收線又唔肯不過偉晉學講廣東話好qq就抵返

做乜大大係度帶九澤風向
09個youtube就叫大家去聽那曾經

好好奇佢同慧如嘅關係究竟係點
明明喺新加坡識如微時
但而家又咁少合作
但慧如又會成日喺studio出現

好似話7月 希望係真

不過呢度繼續揮起各種晉仔cp既美好大旗

終於追完post
大大啲糖搞到我差啲企返九澤個邊
真係覺得09對澤仔仲好過對呼呼

因為慧如同暐弘好fd
佢先成日係studio出現

因為靠樓頗會發達

唔得我要揾返九澤啲糖嚟食下

我以為呢樣野係眾所週知

咩時間都比唒佢
呼呼只可以日日係屋企等
仲要自己郁

最後嗰句係重點

btw九澤仲有個我都唔知係咪糖
跨年個陣澤仔個耳機咪有問題嘅
跟住好似錯key
零九好似特登搭佢膊頭
比佢近啲聽到自己把聲捉返個key咁

omg九澤係啲細節位甜
有少少想入手九澤

突然咁多九澤糖嘅

我中意細節呢啲多過明撩

慧如同暐弘而家都仲成日拍cover歌片
（5千萬views漂向北方cover都係當年佢地兩個合作）

呼呼：不然怎麼辦呢

阿采

上面太長唔quote
其實09咁錫鋒澤係咪類似報恩咁
九澤cp某程度係鋒澤帶起 令到佢地爆紅又豬籠入水
所以對鋒澤特別好

我覺得佢係真係揾到個音樂好夾嘅人啦
完全connect左
澤仔做咩都可以
佢點都包底
始終九澤2個本身睇音樂都睇到好重

我都覺係音樂創作connect靈魂

可能多數人會post係stories
24h就冇左

當時澤仔見09黑面
觀察左佢幾秒 就伸手拉住佢
同fans講：
「但是我已經被人佔有了。」（指住09）

你地唔好覺得我痴線佬作故仔9up
真係佢地親口講

我果日睇 似係日常搭肩多啲
同其實現場都聽唔出有走音
（可能我耳聾）

其實啱啱相反
一開始澤仔比台灣網民屌得最勁
就係話佢靠痴09上位
所以09對佢咁好應該唔關報恩事

澤仔同粉絲距離好似好遠咁 見佢開直播同粉絲回答問題有傾有講但其實好似冇咩互動 覺得佢有好多包袱同限制反而見到偉晉係動森同粉絲既互動覺得好和諧

好驚比人當痴線佬
上證據自證清白
岩岩打完澤仔果句野 我都心諗做乜9

真我都勁鐘意呢啲細節位
愈係細節愈係睇到佢地啲感情

超同意 exactly

有少少離題

放心巴打 我係ig搵到段片
證明你清白

我想買

求片

我明啊但係我平民視角剩係見到09成日自然笑住捱去老公到同0995肯俾佢綁返依d配合位,同埋笑點長期係佢身上
要靠大大先食到d高汁糖

巴打介唔介意些牙下？搵咗半日都搵唔到

真，我地只係食表面嘅

即刻有九澤糖

禮拜四有跳舞睇

好想睇卜心同鋒澤跳雙人舞

咁你有冇發現09對佢講野把聲特別soft

N年前澤仔直播錄到09要行開一陣
澤仔有啲嚇親 09同佢講
「你乖乖的哦～不要怕。」
到依家諗起都起雞皮

搵到了搵到了唔該曬巴打

救命 真係起哂雞皮

點解佢地成日都用視頻呢個大陸term 台灣人唔係叫開影片架咩?

娛百奶共

已經越黎越互通
台灣同大陸啲用詞開始mix
有時都分唔到邊度打邊度

成日都見到嗰班人去追

保留自己嘅文化真係好重要
而家聽親睇親支那term都覺得好刺耳

又係阿虎

啱啊 成日都見到有啲支那嘢喺啲片到就勁想熄咗佢
好似啲咩666咁

5狼10都可以係摸頭, 8個邏輯

一開波唔係被人發查殺話自己被連
好人既話教狼王帶自己?

信3出5 信5又係出3

4配置應該唔至於聊成咁, 想沖又唔敢沖

3如果係狼王佢自爆咗啦 跳預言家有咩收益

3一係小狼一係真預
咁小狼咪出3
預言家既佢查殺6話同6被連叫人出佢，又係出3

第一輪點都投3啦

雨婷

小賴到底認唔認5, 仲要保4

小賴仲敢話雨婷影后

邊撚個係狼

到底李懿係咪狼
我都有啲暈

4講野好怪
但佢能力又的確係弱

好狼，紅到咁

5唔爆3真係狼

癡線 4 8 全場保

竟然係澤仔

Wtf呢個結果

估錯哂

李2講得好狼
講講下笑....

錯晒

小賴

澤仔 09 mvp啦

好人死曬

啲好人係咪死哂

癡線 係咪第一次殺哂所有好人

死剩2隻狼

今集cls

笑左 得返兩隻狼

4表水好差
係低玩有容忍度

超精彩！！！！歐買尬！！！

咁樣4都有mvp....

神職全部做匪事

今集真心痴撚線

屌 屠村痴撚線

係咪娛百第一次

呢場精彩喎
我盤到零九係狼 但另外兩隻真係捉唔到

鋒澤09做狼次次都有野睇

Cls

屠城成功

佢2個做狼真係1+1>2

係咪娛百第一次屠城成功

澤仔同09真係唔care mvp
今集點講都係佢2個表演

8第一晚已經勁狼 唔明點解完全無人盤 38雙狼好易捉 但4真係完全無諗到 歸票好似好人

9銀水
所以最後毒9

鋒澤多數表水 09玩戰術

小賴真係最冇銀水情意結

最強遺言家今次竟然無打衝鋒
oh my god

Cls 好耐冇睇過咁精彩嘅局
擺得首頁啦

佢做隱狼好似都幾好

零九mvp啦

愛神局黎計 呢場算好睇

唔殺預真係fake哂所有人

大家投票啦
擺
唔擺

小賴真係同自己D銀水有仇

今日水平同琴日差好遠

今場好睇
我以為6狼王所以無人自爆
真係暈晒

我盤錯唒，真預無死我真係以為6號狼王

我認足09預全程因為佢冇自爆

我都係！李懿真係唔係狼我都嚇咗下

其實我認到3狼 5預
因為佢果番言論有問題 如果驚阿虎狼王
但阿虎狼王自爆左.. 就算信3 所以我覺得小賴投6係最合理
起碼聽到6拍身份

5唔自爆 獵人帶預都冇技能 坐實預言家 10金水
所以愛神真係連得幾錯..
就好人表水唔夠好..

今場好好睇
我覺得4值得MVP喎,真係好似好人

連金水嗰下咁都仲未認到真預

4個暈太真冇放過佢入坑
點知真係咁做作

大比數支持 咁標題想點落
俾D意見黎

點都係09 MVP
一開始個操作搞亂哂所有神職導致之後係咁自己人打自己人

P仔投唔到但覺得可以擺

4冇可能mvp
今集鼓勵性質
09同澤仔又唔係問米 都唔太care

過程唔精彩
但結果幾精彩

4係最難盤..

三神都好暈 操作都錯哂 好難玩

鋒澤第一晚已經聊爆啦 話10係狼會諗放5入狼坑 明明10係5金水 10係狼一定5 10雙狼 咁大個bug竟然無人聽到

呢局

咁叫自己粉絲去屌人嗰D算係乜

正常 有時聽發言係冇我地睇字幕咁好

我知,但係對佢中文有容錯度

呢條片我有睇過 把聲真係

佢同小賴都拎得影后

邊條,唔記得

復仇成功 下次再戰

佢第1日冇全信5 佢係話覺得有5 10雙狼既可能性
因為10好鍾意叫狼隊發自己金水
所以要等埋後面先

影后之戰

其實09話驗左自己情侶嗰時有覺得佢係狼
之前呢個post都有講過驗情侶唔好，我心諗09唔會做D咁嘅野掛

真心恐怖 由頭認到佢落尾我大傻眼
希望娛百發多啲雨婷又靚女

戲幾好 其實佢攻撃采子個位好合理

佢第一第二晚都好似好人講野 係打10嗰到怪咗 我有諗2會唔會係狼王走 但真係諗唔到4狼

我都唔太聽得明采子話投5號個point係乜
佢意思係5號雖然可能係狼王, 但投左佢出去, 唔會開槍打佢以為的真預3號, 因為有6號狼隊友連住?

小賴發言好合理 打一個可能真係金水就差啲

佢應該第一思路係狼王出左去就帶預言家
所以佢覺得帶5 狼王會悶槍 我認為

今集只可以話09cls 唔可以話其他人暈
09打咗個反反反邏輯

正常人視角
09如果狼王 -> 可以自爆帶人 而且事實佢走無技能
如果小狼 -> 當同6號連咗 大可以講話同6連咗 但有機會兩個好人 所以唔好投佢兩個 之後再揀人推
但係佢選擇係被連同喺多人信5既情況下跳預 再話自己可以被出 正常人視覺下無可能盤到佢係狼 再加上發言邏輯極其清晰 有機會呃到女巫毒藥 呢個操作會唔會太屈機

估到09係狼但鋒澤真係好難捉
btw 有冇人覺得雨婷幾靚

幾乎呃曬全場 就係咁啱呃唔到拎住毒藥嗰個小賴諗得深係啱㗎

我覺得第二個係女巫就毒5

09成日係0995講d反邏輯打法
終於見到

其實我覺得投5無問題
因為3幾肯定唔係狼王 投3無技能發動既話都係站唔到邊
但係投5即使開槍都係帶外置位 而且開槍就肯定6係狼 咁女巫可以毒
除非帶中女巫 如果唔係都係好人大領先

愛神板子驚喜一局 狼隊善用愛神功能打操作 首次屠城成功

利申亂打

我本身都聽到呢個bug
但對鋒澤中文真係有包容度

阿采雖然最尾大暈仲連緊9同10
不過都叫做第一次識穿衣服仲著得幾似
呃到狼隊刀錯佢好過冇

不過小賴個logic 都好fail
咩鬼野6俾人連咗 5再跳就係兩狼出嚟
俾人連又唔係俾人查 唔知關咩事

有D道理
不過阿采講唔到個Point出黎
要再練下表水

今集唯一叫亮眼既操作只有09 小狼扛推6 同真預
4冇信心自爆帶人
獵人走去開槍帶5
女巫見大勢已去居然去毒銀水
愛神兩輪都連同1pair人

唔知堅情會唔會初頭望落hea99但係最後會跳得好過班女呢 之前睇預告仲以為班女會跳晒成首wannabe,原來有跳青春有你

李懿終於唔係狼先拍手 仲兩輪查驗..

愛神真係好難玩好考人邏輯
穿衣服係ok 但如果去到最後1神1狼1民又除返件衫
其他人未必信 （雨婷獵人穿平民衣服個集)
不過新玩黎講 采子玩得算ok架啦

所以阿虎上次先咁火話個個都信09

但如果係小狼跳既話都係正唔到視野 其實娛百係咪一直覺得跳預既一定係狼王

偉晉：好的風就是要跟！
點知跟錯哂

2帶5都係logic fail, 神全部鑽狼隊

今場愛神局操作好睇 成功屠城
李懿終於唔係狼 唔知點解成日覺得呀虎好人都好狼feel

愛神只要啲情侶未死哂 一定自證到身份

冇辦法 樣嘅問題

但係咁樣咪劇透

如果成功擋刀既話都被刀啦
唔駛除衫
同埋平時網殺都係咁架啦
著一件衫, 除衫, 再著另一個身份件衫, 再除都仲得
聊得好都照會有人認得落
係娛百少呢D

反指標偉晉好波

偉晉： 4, 8我不想聽了

頂笑左
不過其實其他人都一樣
采子, 小賴都信哂4, 8咁

次次澤仔狼 偉晉每次都信

鋒澤魔咒

首先都要有阿虎既靚助攻, 表水差到俾人認狼打
俾人連左講D唔講D, 唔識玩就咪鬼上黎啦

而且佢盤5 10共邊, 無啦啦排左摸頭金嘅可能

我反指標我驕傲
覺得佢太執著狀態

Leo Jing
53 分鐘前
偉晉是不是有鋒澤濾鏡😬😬，好多次鐵信鋒澤是好人的時候他都是狼。荷爾蒙站邊鋒澤嗎🤤🤤🤤斷訊cp呼哈呼呼呼哈哈哈哈❤️

39

l Carly
l Carly
50 分鐘前
鋒澤狼>他發言很好欸
鋒澤好>他看起來很尬欸

12

心誠則靈
心誠則靈

48 分鐘前
偉晉資料庫：永遠看不准前任☺️

但係佢講到d point出嚟例如6直接信5
搞到6好似衝鋒狼
所以個風向真係帶得好,的確係好嘅風(狼隊個邊)

偉晉真係好似第4隻狼
成日又幫人鋪路又反指標

今集金句

今年最好睇嘅一集
3發言完直接暫停諗左好多野

講講我自己盤嘅野
抿牌1 2 5 6卦象重
6最奇怪 睇牌睇左兩次 懷疑係狼王
1睇完牌若有所思左陣

5首置位發後置位10金水 力度大 但有可能狼發狼/抿牌抿出10唔似預
6號前置位聲稱被連 而後邊無愛神跳出黎糾正 高機會被連
3係後置位發6查殺 聲稱同6連埋一齊 號票大家投自己 因為5可能小狼起跳 6可能係狼王
假如講大話無被連 愛神+被連個兩個會投自己 自己最少食到3票
但因為3係狼王嘅時候直接自爆帶走兩個好人 所以3一定被連而佢唔係狼王

3講得唔好嘅一點係投走自己如果無發動技能 自己係狼起跳嘅時候都會帶走一個好人6號
而且第二日愛神連到狼王嘅機會係八分之二 而愛神如果懷疑5有可能係狼王嘅時候 唔連5 連到狼王嘅機會係七分之二
夜晚屠一民 場上得返七個人
朝早自爆帶兩好人走 場上得返四個人
狼刀在先 幸福二選一屠民（撇除個5號預言家）
成功達成3號最鍾意嘅秒速收工

所以小賴係無盤錯 係有咁嘅可能性 只不過個劇本落係3號到
采子拍平民係好靚 狼隊刀錯有機會追輪次
不過女巫獵人一齊暈就無辦法

采子全局做匪事, 又要開始保采

我見之前有啲標題都直接打結果
如果怕劇透就Cut咗最後一句

講漏左
所以第一日投5出局會最安全
5狼王嘅話 唔會帶情侶 迫佢外置位求其帶一個
但如果3係狼嘅話 好人第二日可能會崩盤

1+1>100
睇兩個做狼就是爽

其實係 全匪票又連錯哂

連10證明佢同獵人差唔多水平呢個位

係擺明佢係鐵信左3號
就算5出去冇技能都仲係唔諗其他可能性

雙邊邏輯最重要 要及時轉換

5比獵人帶左都冇技能 咁即係狼王仲係度
如果9 10 其中一個係狼王的話 第二日早就爆左 仲洗連第二次

我個下直線諗咗6係狼王
因為我以為如果3係狼咁狼隊優勢咁大狼王一定會出嚟自爆帶人

之前有一局愛神局聽09講過呢個套路
所以完全有晒心理準備09係小狼

場後小賴話5唔自爆已經知道出左事
全場得小賴識得轉換
不過佢都係搵錯狼咁解 認9狼

唔係呀,I mean3係狼第二輪個時隊友一定會出嚟自爆帶人

今場5錯
09隨機應變發6查殺
4 8又鉤得靚

我覺得出自己太匪

自己今年娛百3甲:

1. 丫頭帶中石像鬼 卜心守墓人追輪次
2. 卜心12人局 pk 偉晉
3. 今晚呢集

預言家話29埋信預言家囉
9保 48 身份最低
真係毒佢先啱

又變返以前怕出到狼王, 諗返娛百個板點都應該係3 5輪次
5無被連應該推5無開槍毒3開槍毒6,輪次點都唔會輸

個下我都覺得係但係第二輪隊友唔出嚟自爆我就直線思考咗

其實都有危機 如果驗到8就玩完

最後一晚情侶冇得相認架咩

有

冇野了應該認完照隊落去

有啊 佢地有相認

小賴vs雨婷嗰集都正

說明魚伯玩家無乜彈性

拍跳舞2選1棄左斯亞, 慘

又係嗰首支那歌

09盤阿虎係狼王
但如果阿虎係狼王唔係都會自爆咩
呢個係09唯一嘅bug
定係佢覺得其他會覺得阿虎未到呢個水平

佢今集好人照投3
搞到自己跟哂劇本出局呢下
我到而家都未諗得通
(雖然佢視角又真係得09係狼)

其實娛百好少人敢第一輪就自爆,仲要係第二個位你就自爆咪搞到後面無人發過言
所以佢個位狼王無自爆係好正常

我諗如果阿虎真係狼王 佢都唔識自爆

10毒自己情侶咁on9都有

想問下top1係邊集?

cls咩
擺明唔會對住自己條女咁講d咁肉麻嘅嘢

Cls 09對呼呼都冇咁温柔
豆腐d cp都好正站唔到邊

其身不正

8應該係荷爾蒙站邊, 4真係唔知有咩可以保

其實我都係聽唔明小賴點解要投6喎
係佢視角 如果佢覺得56雙狼 5就無必要跳出嚟 所以佢信5 咁6號就係反向金水 但3號因為唔自爆所以已知唔係狼王 3vs6=小狼vs反向金水 咁點解有小狼唔投 而去投一個反向金水

邊集？無咩印象

小賴係最後一狼
大劣勢下聊贏左2輪抗推左2個好人贏左

帶中石像鬼

我估保4都係睇狀態反應佢反應好人到爆

我唔係係台灣人問題定咩

我自己同初哥玩 佢地發現唔對路都識回頭

食豆腐宴

omg點解無人大肆宣傳過呢樣嘢好正喎

狀態啦好明顯

不過下次埋對佢戒心高啲

6 7身份無定準的話輪次有可能係輸緊, 而且女巫仲有毒帶錯可能竟輸

覆桌咁睇其實4第一日歸票已經爆爆地狼（純賽後9up)
佢盤3號雙線竟然盤佢係狼王
狼王+09配置一定自爆 雙線應該係
1. 5真預 3小狼 6好人 10金水
2. 5小狼/狼王（首置位） 3真預 6小狼/狼王 10問號（爆身份+小反水）
咁3號都一定無技能 出佢6封技都驗證唔到啲咩
應該歸票6先高啲效益 可以睇佢有冇槍+再表水
咁3都話驚5係狼王 同埋娛百通常都係狼王跳
6小機率狼槍（？）
同埋6係狼槍自爆就得啦 一次帶兩個好人走
（不過阿虎配置又無咁高章 表水我都認狼）
4歸票話驚3狼王已經有啲小爆

咁通常堆後生女望落唔似識做戲佢個樣又真係似暈嘅好人嘅
點知俾小賴開發變影后

唔該哂

btw澤仔已經好幾場做隱狼鉤到尾
鉤得來仲識帶下風向 （今場帶6風向無意中幫09鋪路）
而家澤仔做狼勁過好人

09 set完個套路
鋒澤完美執行到 再帶風向
所以九澤做狼真係1+1>>>>2

其實得一個原因

好死板

可能果次獵人慘死太震撼
決定學敵人強項 征服佢

下面comment一埋迷妹出晒水
次次都覺得佢地打讚美文好難頂...

有冇人有同感

其實佢無鈎由頭到尾都係衝

但其實第一晚狼人討論唔係玩呢個套路
原本09係打算發10金水
應該係見到5跳預發10金水
同埋鋒澤帶6風向之後
覺得再發10金水意義不大
所以先隨機應變發6查殺混亂好人視角

下
但我覺得佢發言 狀態都好好
阿虎真係第四隻狼
後置位踩佢係完全冇問題

小賴諗住9係最後一狼啊嘛

信5既話佢視覺得一隻狼（3號）
3同6一定唔同邊+6唔會係狼王（負效益）
可能佢都唔係100%站5 又覺得6唔係狼王（6狼王自爆帶兩個人雖然阿虎應該唔識）
所以投6唔驚有槍+聽佢表水多啲野盤（純9up）

你有玩網殺咩? 之前無聽你講過

所以我唔會去youtube留言
我飛機文都懶得打直接係度打J
九澤好嘢

你諗諗咩叫衝咩叫鈎
唔係扮好人就叫鈎

咁你解釋下咩叫衝咩叫鈎

哦咁應該係因為咁+有查殺出查殺
但如果我係雨婷個位 我可能會用呢點扛推小賴

我地睇就知3係狼王一定自爆
可能4嘅配置諗唔到呢樣野

今日算係證明左
爆狼到盡頭反而似爆水好人嘅道理

佢同雨婷由頭到尾都衝緊鋒

面殺呀 網殺冇咩興趣

真 成日覺得佢地讚到好尷尬

面殺呀 網殺冇咩興趣[

講緊香港初哥 /quote]

季冠賽鋒澤跳遺言家09搵民
今集09 set套路跳預 鋒澤帶風向搵民

想出查殺都係出3悶狼槍, 講真今局咁多人站錯邊金水好大責任

原來你地真係淨係睇娛百
仲以為大家都知

所以話佢地2個做狼+一個唔係太廢嘅人都應該贏到

直播無刻意跟有時太悶

我認為佢覺得6應該唔係槍啦

我支持九澤
但都覺得好難頂
不過算啦 今場係打得好既

出金水前要先出預

講真我覺得李懿都有責任
全場唯一正視野第二輪都可以狼坑全錯
表完水都說服唔到獵人

無跟純粹路人粉
需要好似爸打咁嘅人去爆料

前面講台灣以為你同台仔網殺

估唔到佢平時玩咁多網殺
反面呢個時刻唔得

但佢狀態真係好 一起身首置位毫無猶疑即刻跳預 唔似係狼悍跳 加上佢係狼第二晚無必要再派金水 狼坑窄到咁會玩死自己 就算盤佢唔係狼王 悍跳歸票位點都應該發查殺 我覺得有婁/凱希會盤到再帶正風向

係咪得我覺得今場得屠城呢個結果吸引
我覺得除左09第一日操作好之外 主要都係好人自己暈

但睇過LEO就知網殺台灣人都好多鐵站邊不回頭嘅人

好難怪佢嘅 4同8發言狀態咁好
完全盤唔到係狼人

4 8 其實都係因為人設先可以比人認到
因為平時既表現有D飄忽 唔算好突出

除咗會睇下佢地YouTube之外就冇乜點睇直播嗰啲
對嗰啲興趣唔太大

你唔係長駐係度架咩,要我解釋我覺得有d怕醜

between我覺得#1對於倒鈎個解釋有d奇怪

嘩 完全冇懷疑呢張4佢打小賴仲以為係打錯
8入坑因為配置冇可能唔盤雙邊

本身站5 但5驗1仲以為3先係真預...
5第二輪表水真係認唔落

雨婷爆狼+鋒澤第二日異形票衝5
我一路睇一路祈禱愛神連4、8
明明愛神跳民搞到鋒澤刀錯
女巫又未開毒仲有機會贏

佢地2019啲直播好睇啲
依家果啲我都唔睇
直播呢個唔算爆料既 好多人都知

盤到38搭個2 但真係估唔到4 佢表水好淆比網友屌
小賴信3就應該毒5啦
其實第二晚死7就知09係狼刀民

5係表水唔好但認到
因為冇自爆 因為個個都講自爆但佢都唔自爆
真係預言家

始終係狼都有機會, 而且3 6反邊諗唔到有咩理由要出6

但係佢第二輪表水係咁笑
我心諗笑乜撚野 認狼

我諗最低限度佢都要好似你咁講
解釋自己點解唔係悍跳

所以雖然佢冇開槍
我都認唔落佢呢個預言家發言
盤左6係唔識自爆嘅狼王

oh咁又係4號明知5號係真預唔會自爆 就大機會坐實預言家 咁小賴就一定推唔郁 所以推10又真係唔係咁好但另一方面又可以話6係狼王 5係小狼跳 10係狼發狼金 繼續推5 10

就算我站3邊都可能出6
係有機會但我覺得偏細 而且可以聽多次6發言同埋佢身份
畢竟殺前置位查殺力度唔係好大

其實係輸在女巫毒錯 就算采子連唔中 只要女巫毒中一隻日頭依然玩到 而就算采子連中都好 小賴毒9都毒死咗最後一民

啱啱睇ig碌到個九澤小糖
0995五堅情個集咪睇澤仔個銀包
婁話有照片
零九即刻衝出嚟話我的照片
再收返個銀包
過多幾秒同工作人員打眼色睇下夠時長未
一夠即完呢part
佢知澤仔唔中意比人知咁多私隱
即刻保護佢

獵人嗰槍已經唔關表水事, 去到嗰度仲未認到真預就係配置問題
所以我唔怪佢

me too, 佢個下以為兜唔到落去

睇返今集好人全部暈慣, 連小賴都亂七八糟

佢好人狼人都係會講錯野 但我諗場上應該get

如果小賴頭先係咁樣解釋投6嘅原因 會有說服力好多

係 其實偉晉好人同狼好易睇
佢見到5報金水果個反應好真心

今集全部好人表水都差 冇一個突破盲腸

屠城有咩吸引?都係一局啫,而且有三個係Team Kill不過好人真係暈

有阿虎做好人 狼隊首先已經贏一半

可能玩家水平問題啫, 香港都好多

其實唔關中文事 根本咩局發金水都可以咁講 係廢話聊到爆
同埋佢想點樣證實10係狼

無呀 頭先睇呢度文字直播講到年度best咁

睇到小賴直播都要回應五堅情嘅事
娛百真係好廢

暫時都係今年最鍾意都係卜心pk偉晉
不過今集都好撚正

突然睇到孫生ig出狼殺po 話凡跟語噥很厲害
好耐無睇過語噥好厲害嘅局 好期待

凡凡好似不嬲都低玩

佢回應啲咩

凡凡我無咁期待但一直好想睇返舊年語噥悍跳預再查殺真預嗰陣嘅狀態

要講返因為要做效果而搞笑啲位 平時唔會咁做呀之煩
而家要解釋埋MVP啦..

佢最了解澤仔性格（無論優缺點）

之前有次柏良哥搬屋
佢地兩個要自己跑校唱
一出高鐵閘澤仔個樣突然有啲不知所措
09望左佢一眼 就伸手同澤仔講：
「放我這裡。」
然後幫佢袋好張高鐵飛
澤仔即刻笑返晒咁同09講「yeah」

後來先知原來係澤仔太大頭蝦
驚自己會唔見張飛 煩惱緊放邊
09望左佢一眼就知佢諗乜
直接幫佢收好
CLS

其實2帶5走之後冇開技
我已經盤緊489出兩狼

你係咪係台灣?

啊

本身澤仔已經生活廢 再比佢咁寵法真係

我屌

cls巴打仲有幾多愛情故事要分享
我錯啦我唔應該咁低估九澤嘅感情
不過我都係站唔返九澤

其實我覺得藝人嘅想法都可以理解
但娛百係時候要出嚟講下MVP嘅用意
以前就話頒比表現最好
今次小賴都自己話補票係寧願鼓勵人好過冇得頒

今集真係睇到好暈

陰謀嚟,等澤仔唔可以無咗佢
所以佢次次都話唔會呼哈叫晉澤黨死心

我都認同鼓勵吓新手好過白白無咗一場mvp玩場遊戲大家開開心心咪仲好 又唔係問米呢啲搶mvp

巴打些牙啲小事真係甜到漏
零九man 到

真
佢唔補票其他人都拎唔到，不如tum下新玩開心好過
同埋比一個安慰獎佢又唔會上到季冠剝奪其他人上季冠嘅機會
同埋佢話，觀眾係睇完夜裏先知佢地d格式邊個打得叻，如果唔知嘅話，只會覺得最後留係場上嘅好勁
呢一點我都同意

佢生活廢到咁
以後條女一定又係做牛做馬型

痴線
大大係咪係佢哋身邊
點解知得咁清楚
我又想企返九澤個身
定係直接all澤算
個個都組到cp

其實有部分觀眾都只係擔心季冠有依d鼓勵性玩家出現啫,例如孫生佢哋唔care d mvp但係我哋作為觀眾care依d高玩局有邊個係度囉

我頂鐵站九澤 不回頭
晉仔你自己慢慢單戀澤仔啦

李2表水太差啦又笑又停真係好似想交牌多過求生意志

今晚呢局又咁岩有力帶風向得最勁果3個高玩，仲要得一個好人，就比09反邏輯套路鑽死左牛角尖

係囉
李2第二輪個表水真係做乜春
做乜係咁忍唔到笑

偉晉呢世都唔會呼哈到
快啲放棄啦然係沁岳要再加把勁

佢要揾個小賴型嘅先可以照顧到佢
大頭蝦嘅記得佢之前連續幾日插個衣架係書包

其實計官方嘅話，根本無得比你簡站九澤定晉澤
不過我地可以create自己嘅宇宙觀

其實大家都明佢地係點揀MVP法
但同娛百過往說明嘅差太遠所以接受唔到
既然都大改革不如同觀眾講返聲咁咪冇人會嘈

聽得多巴你啲料真係動搖我去九澤
雖然都仲站梗沁晉 晉澤

真係最怕鼓勵到更多孫生類型嘅鳩玩都揾到好多mvp入決賽

下個post可以再問多次
九澤VS晉澤
到時應該又唔同

娛百其實好不負責任
鬧鬧鬧 道歉

但唔解決任何野 之後又被鬧
仲要藝人自己解析

呢一刻我揀唔到

九澤晉3個得唔得啊

大三角

米爺以前成日話求其揀MVP不如唔好頒 要將MVP嘅含金量抬高

明明娛百自己整出嚟嘅嘢(剪得衰 MVP制度) 全部都要藝人去解決 明明就唔關佢地事

直接話冠軍賽比觀眾投票算啦 五堅情實夠票
我覺得MVP完全可以變做真係鼓勵式頒算
咁就唔洗驚最後邊個入

睇佢地點處理豬蛛單野就知
到依家仲無任何動作 要保要走都無消息

加埋沁岳得唔得
09個次扮沁岳我覺得有少少出奇
同埋佢扮得好似

其實晉澤都係真心fd
佢地互動好有火花
可惜偉晉性格同少爺仔互補唔到
而且陰謀九完美征服澤仔 好難贏

不過晉仔已經係09最大敵人
因為佢識講野 表現自然 把聲又同澤仔夾
09表現上永遠會輸佢五百條街

米爺講通常係因為自己輸唔想俾

小賴開直播香港daddy空群出動

認真 睇好孫沁岳
佢加油啲年尾可能勉強有機會擠到入總決賽

佢要上多啲
佢好似未拎過？

娛百開放冠軍賽投票啦 我會投沁岳

有時見小編同藝人道歉 會覺得明明你地自己搞出嚟

我原本仲以為五堅入面鋒澤同偉晉相處最自在
而家咁睇嚟我都係疊埋心水追沁晉算啦

佢得兩個都入到季冠真心on9
不過都同鳩頒MVP有關係... d獎散哂去d非常玩度

09跳個刻其實好明顯反映到阿虎係好人，因為佢自知同阿虎連埋一齊，用自己狼仔身份說服到其他人，帶走真好人之餘又可以坐低李2身份

表現自然應該係晉澤黨最大原因 (加上單身)
澤仔同偉晉同隊贏左會攬係難啲九澤出現

未拎過
但娛百依家既考量 對佢有一定需求
所以機會放在眼前㗎啦
睇佢把握到幾多

做狼好似未贏過

琴日個集李岳都打得幾好

最主要果段時間問米勁搶MVP..

頭先講到呼呼呷醋 諗起最後嗰題09揀鋒澤 呼呼好似真係走心咗

要鐵站九澤

屠城
陳零九嘅工作量 思考層次竟然冇MVP

咁個個講啲野一樣
得澤仔講得唔同啲

問米勁鐘意搶 一玩得衰/知自己拎唔到就會話：覺得冇邊個玩得特別好 就可以唔投
結果個個都唔投
然後佢一拍咩邏輯強之後啲人又會指佢做MVP

馬上就來生死投票：
本post官配
：九澤
：晉澤
睇下有幾多轉軚

5 6 10可以做成三狼, 但打10前要先打死5, 因為10身份永遠高過5

我揀唔到

其實邊個都同偉晉相處自在
因為晉仔本身又搞笑又識social
小賴心中偉晉>澤仔
你就知佢有幾屈機
幫小賴戰勝肉慾

好想沁岳拎mvp呀
其實佢悍跳預言家帶情侶嗰集已經好值mvp
做狼弟又指刀
可惜兩次狼隊都輸咗

真啊 成日話會改 但真係冇改過咁

小賴話donate都係海外fans
我先發現真係冇咩台灣人捐錢

其實西瓜哥哥都玩得好
如果佢上季冠我會服過孫生上
而且西瓜哥哥集集都有笑點

其實個小編都決定唔到咩野 唯有道歉
最大問題係班膠層

九澤 晉澤都好好 救命

娛百先係查殺 真係狼 成日講大話

咁巴打你有無特別撐晉仔邊個cp

咁佢係有邏輯 又做足功課..

咁即係軟站3, 咁出5好過出6
上面盤過原因, 3 5輪次點都唔會出到6

無論係幾比幾我都會好似獎門人咁嗌打和
super

開多個投票

大三角 九晉澤
九澤或者晉澤

其實09之前有講過愛神局小狼好有用
跳預當狼王有槍用

支持九澤
晉澤偷情

慘在佢唔夠後生靚仔

到底澤仔冇09之前 個差唔多30年既生活係點過
佢係咪需要一個保姆做老婆

篠崎又上大熱門錄影
分唔到身去MagicLiar

親戚不計較
有人話BL係將「美好的帥哥double」
我不介意triple

鋒澤是小少爺啊

係新加坡做少爺仔 使乜照顧自己

佢呢個年紀算幾好
唔係靚仔，係老實可愛叔叔
難道孫生又靚咩

即係佢應該唔會玩到大灰狼同占卜師
唔知有咩後補

九澤晉加埋小賴
有小賴先connect到大家

澤仔同偉晉真係好自然

晉澤晉沁幾好
Sorry小賴

澤仔無心 偉晉有夢

傻豬黎既
錢可以解決好多問題

加咗小賴即刻變友情

其實小賴照顧型好岩佢 之前叮咚仲話同小賴一齊會好幸福
可惜係直男 同小賴會裝gps
仲要支持佢做音樂

記得09 like過一篇講佢隻貓嘅文
嗰個ig有勁多九澤cp文
唔知09會唔會睇自己啲cp文咁痴線

其實兩個都無心
不過偉晉真係好鐘意澤仔
澤仔相處最舒服第一人都係偉晉

九澤晉算啦唔好煩

偉晉仲要對澤仔係完全無脾氣
揸車澤仔係後面咁樣嘈我隔住個mon都會有啲炆
但偉晉完全無嬲

佢最後有澄清返其實係效果嚟 冇佢講得咁唔穩
不過係偉晉先會忍鋒澤

岩岩禁入去睇 港幣$788 $398
香港人真係好有錢

生活上 相處上 晉賴都贏
但心靈上真係得09
澤仔情緒有時幾錯亂
佢需要一個夠強大去支撐佢既人

我第一輪認3 8/9/1 出狼
因為8 9 1要情侶講被連的對方
但6前置位
6是狼=點解佢唔自爆？
6是好人=暈民 報咗被連就已經等緊人帶 狼王聽到會帶人 而狼王冇自爆 可能情侶出一狼
所以唔明6有咩好被踩

第二輪4踩10狼人視角個下好狼
但8得兩輪係真係唔會輪到投佢
尤其9下下都貼8風 出8一定先出9

但如果我玩 我第二輪應該會出5 反正預留在場上 收益越來越低 倒不如投5看有沒有技能以正視角 但見到大家投2 o左嘴

總結狼人表水同操作玩到好人氹氹轉

Btw 6拍身份點解會先出？唔係好明白小賴出6的論點

不枉我一直揮九澤大旗 從未動搖過

我而家係揮九晉澤大旗
打和啦

唔係先出 只係有個好處可以聽6身份

一定唔會睇
09睇開好deep既野
咩媒體分析 社會問題果啲㗎

巴打你真係忠實粉絲見你上面連冇人知既九澤互動都講得出 多謝派九澤糖 我睇到心都甜埋

小賴直播話仲有一日飯局咼
關關
之後到常勇舒森

但係都係冇上帝視角 最後一晚先出事 嗰陣時已經揭曉左狼人身份

Btw改成 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
好似title短啲會冇咁劇透

晉賴九都係豆腐後宮
希望搵到晉賴九mix既另一半

補圖

小賴同佢可以參選娛百版影后LoL

再黎

4 8鉤得來仲要係十分少見唔會互踩 專注推走好人 真係抵狼隊贏

九澤晉都站
之前呀采講過老闆兩個都想要
如果我係澤仔 我都揀唔落

有人帶風向啊 雖然我睇完之後認同九澤之間係甜嘅
不過唔得 我要繼續鐵站晉澤

站翻穩我個晉澤先

小賴已經叫盤得深 奈何九澤強強聯合 又冇其他好人繼續理小賴條線 仲要好人強如婁同凱希先有機會理清

其實站邊個都冇所謂啦 豆腐宴
大家繼續支持九澤同五堅情就得

我全都要

本貪心鬼想站晉九賴mix配澤

仲有五堅情動森直播 下面comment list左好多晉澤糖既時間

你真係住喺九澤入面條蟲黎

唔投啦九澤晉大三角就好

呼呼照顧09 09照顧鋒澤鋒澤大贏家

全世界都會照顧佢呢個小少爺啦 邊只09一個

其他人仲要質疑小賴諗得太複雜

好好睇

話09黑面會唔會CP濾鏡太重
睇完片覺得09由頭到尾都笑得好開心喎

笑左小賴成日記錯, 又話采子係熱舞社, 又話采子係籃球社
其實佢係棒球社先真

娛百好人是咪太依賴09光環
有一定程度既bias
後置位如果有紀卜心級數既好人
或者可以即場盤出09操作既疑點

若3狼6好人 出3則6唔會有遺言
6又有機會係神職 甚至獵人被封技
但3號視角6號唔會係神職
否則報鏈等同自殺
咁樣1狼換1民
都有第二晚唔殺5真預既理由

若3預6狼人 6唔似狼王既點有人講過
咁3指出6可能係狼王既呢一點太格硬黎
6號吃首驗的機率幾低
何況係3號既首驗...

哇 依場好好睇 鋒澤打隱好勁 我仲諗住佢鐵好
4都玩得唔錯 09個操作就唔洗講

屌奶星成場都以為係 5 6 10
俾鋒澤第一日講10號好鐘意狼發狼金影響咗

荷爾蒙站邊
如果呢句係大飛講既就唔會有人理

仆街大飛
做好人都聊到成隻狼咁

叮咚咩事？

盲嘅都睇得出係講笑啦

可能以後都唔記得
估唔到采黑去到小賴直播

都係啲矛盾啦 有啲洽小賴感覺 唔幫手呀
夾埋搞到人喊但係整蠱之類

因為咁而嘈好無聊

btw上面偉晉又係咩事？之前成日同人鬧交？

佢有時睇唔順眼嘅嘢或被人身攻擊或批評佢衣著品味 會開Live 鬧爆

佢今晚嗰集著得幾柒吓件綠色冷杉佢咁靚仔都carry唔起

講到are u christmas唔係幾明顯面色一沉咩

尋日嗰集娛百小編係咪del哂啲留言 碌到勁底都見唔到啲鬧交comment

CLS
個采黑留左咩言?

我淨係見到個係咁洗版叫小賴幫采子講嘢 又話采子因為佢比人鬧

咁小賴有冇回應?

雖然藝人有權開咪屌人
只不過將來要晉身演藝界前輩
一定要學識大量同放低
好似之前何妤玟上黎果陣
我就覺得佢都受過好多苦難
如果一直同唔重要既人爭一時之氣
好快會攰...

小賴話之前已經私底下send message安慰左采子
所以直播唔會再講

感動
暖賴

淨係見到有Fans整理左呢d小賴直播要點:

整理一下今天直播個人想法。真的就是很多“粉絲”太玻璃心了，總自以爲是的說這樣是爲了偶像好。五堅情的事件小賴也在這直播說了，他們真的很要好，小賴也很感謝粉絲心疼他，可是因爲節目效果小賴不會在意，如果在意也會私下跟他們說，所以請不要打在爲了小賴好的旗幟謾罵其他人，他們很要好，謝謝。

MVP事件，我們在站著上帝視角裏所以很容易清楚誰發揮比較好，可是在他們視角裏其實沒法記錄太多，因爲要想自己發言還要聽其他人發言，加上一天要錄很多集，真的很累人。

小賴新歌，我覺得只要覺得不出自己會後悔那就出吧，不用想太多，也不用怕連累其他人。如果因爲想太多讓自己以後會後悔你會埋怨現在的自己。

最後整理很忙的小賴行程。
小賴每周二，周五8點會在17直播，每周四8點會在kkbox臉書直播，每周三，周五會上新綜口味，每周五10點會上賴在一起/一日飯局。以上是每個星期的流程。
這個星期四娛百會有舞蹈大對抗，周五娛百會娘娘槍宣傳。

小賴又簽返17
係yt直播好過啦

師傅師傅你投我
喂 師傅咪啊師傅

有聲

我由頭到尾都覺得雨婷係好人
佳歡開槍我仲以為佢係狼王

咩重點

between 講起09叫比d空間休息令我諗起有次09係車度直播大家話想望望係隔離嘅澤仔但係09死都唔肯最後屌大家依家係澤仔休息時間你想見佢自己問佢,個時覺得佢幾尊重partner,雖然明明可以幫大家問聲可唔可以出鏡,因此依家覺得應該more than that

安慰獎

我係見到有個留言直情問小賴可唔可以叫采子唔好針對鋒澤,真係睇到一臉問號

呢排太多呢d fans出黎為偶像抱不平 鬧黎鬧去
唔知係咪真玻璃心定曲線

毒4先都未毒到9啦

因為校唱太攰
佢知澤仔上鏡又要人來瘋扮嗨
唔想佢辛苦姐
呢啲位又真係幾caring既

佢直直下播仲突然問澤仔你會餓嗎
澤仔話有一點
佢就話：家裡應該有東西吧 好像有東西
好似怕餓親少爺仔咁

原來係真心膠
仲以為係黑扮係澤fans

以前小祿係咪廣東國語梗好出名
搵唔返d片

絲打唔member only都可以wo
晉澤黨的愛是光明正大, 有恃無恐的

10比7通過支持九澤法案
本討論帖正式淪陷
可唔可以宣佈投票無效

痴撚線現實生活你都唔會叫A幫手勸下B對C好一點
更何況唔係朋友
越黎越明點解佢地成日話d網民, 同藝人唔係朋友又亂講野 原來咁多呢d膠人

佢哪來的自信一啲都唔好笑

見到佢個樣同聽到佢講嘅嘢就想打柒佢

個版主都屌9佢 人地係想睇邏輯

好多台灣藝人可以留言可以開live屌人真係好free 少見其他地方啲藝人有得咁做

同埋本身已經有堆又靚仔又有邏輯又搞笑嘅人
on top of 五堅情 we've got 沁岳now
西瓜哥哥 徐謀俊排緊隊
仲好意思話自己諧星 除左A比C低之外都好笑過佢

【娛樂百分百】2020.07.08《凹嗚狼人殺》黃偉晉、陳零九│邱鋒澤、艾莉兒、雨婷、忠羽、婁峻碩、凱希、詹子晴、紀卜心

無上帝視角+石像鬼與守墓人局

跟我上面咁講
好似獎門人咁嗌打和就得

Between A比C低 好似係fans同澤仔講

6咁早發言仲講得咁爛，09大把時間諗點打

最小嘅西瓜先想死

無視角先正路,起碼少咗好多酸民炮火

可能佢真係覺得好好笑 係咪母語唔係中文既關係

但我聽到佢啲gag 我都有笑咗可能真係爛到笑
同埋佢自己講完個自信又係好好笑佢個人9下9下咁 好得意

佢衰在太有自信
佢講完依個gag除咗西小瓜其他人都黑晒面especially寵妻九

跟住其他人笑話佢又坡仔問號
算啦唔好勉強

其實我想off topic問下are you christmas下一句係咪i am married
唔記得個成個gag係點

去一個視角都好..

應該播一集狼視角...
咁樣觀眾就會企狼果邊搵神

呢個GAG就真係笑唔出
澤仔對住呢啲fans真係要好高EQ

今集配置平均返
唔係話李2配置低 係佢要練下 面殺

知觀眾話婁晉好唔熟即刻整個thumbnail

今晚淨係想知查個毛要做狼未..

d inside joke玩得太過真係令街客一頭霧水

查個毛做狼真係...
我等佢做狼好耐 睇到同好人咁大分別 好想笑

衰d講句
叫娛百造馬比左狼牌佢啦

我成日覺得係娛百覺得佢做狼唔好睇，所以一路比好人牌佢
問米走左之後應該一路都係派牌

一唔影抽牌 就姐係預定
邊有可能李2 99%狼 琴日先第一次好人
查個毛99%好人...
反而李2幾好笑 查個毛一講嘢太暢順就知佢好人 有啲悶

查個毛快啲做狼啦
Btw李2做好人都有啲狼

佢之前好多局都有問米 真係抽

其實就咁派牌發係到 都係藝人自己揀位坐
不過想佢抽到係唔想等真係大賽先拎狼..一定勁明顯

就好似開直播講過既野又expect觀眾知道咁...

一開始追佢地d片 聽到張志銘我都要google

我都係完全唔get

皮蛋都叫澤仔自己講
豆腐好似係小編ig自己講 再小眾d

佢地起碼係節目講過先拎嚟用啦
真係會令人一頭霧水

偉晉一對比落鋒澤就更加黑
感覺偉晉講秋季pk似係鬥跳得爛

果陣我都google左好耐晉賴雞腿堡既來源

娛百又要拎d inside joke黎講
但又唔解釋返個名點黎
唔係Fans聽到會有咩感覺

咁即係點黎

台灣m記有個包叫勁辣雞腿堡 食個音？
定仲有其他意思

連續30場好人呢個記錄睇吓可以堆疊到幾耐

係但佢地淨係係ig講過

鋒澤成日做狼差唔多集集都係

毛弟做問米司機

係..證明毛弟真係被娛百炒

CTWANT 封面故事》直擊！多人運動曝光後 羅志祥靈舌出洞打籃球

其實下次#1 好唔好加番 inside joke解釋同由來

有d我仲係未明點解得來
張志銘其實點解? 我知係鋒澤, 但點得黎呢

謝國民我就聽采子解釋過好多次
係阿媽幫佢改既藝名, 原本佢阿媽想佢用呢個藝名而唔係采子, 因為一般藝名都係三個字咁話而佢本身又姓謝

張志銘(?)應該係9作出黎
如果要加inside joke應該要討論多300個留言先總結到 so tired

我有follow哂佢哋ig
都係而家先知個名咁嚟

張志銘真身唔係09舊同學咩？
小九叫張志銘還錢 跟住鋒澤就扮自己係張志銘

張志明係小九系列陳小九個未還錢嘅frd嚟,張志銘係佢真實同學個名佢求其加落佢個故事到後嚟澤仔去演依個角色跟住還咗錢和好咗

畫個關係圖

會唔會太難,佢哋咁多個花名咁多世界單單九澤兩個人就有好多個關係

仲有吳宜靜
我知前任晉同大嬸晉 真係唔知吳宜靜幾時開始出現

一日飯局

第一空間 第二空間 第三空間
終極五聖情

係四堅情一日飯局後面個台語小劇場

小劇場 翻去睇翻先

可以舉辦到個問答大會出嚟

請問皮蛋女朋友團員邊一位係麻婆徒弟?
紀卜心保姆嘅好姊妹曾經出演邊一個張志銘MV?

個小劇場好好笑

即係問米都救唔到毛弟

定#3先整個Q&A
啲豆腐全餐 家族關係 陳小九系列

越嚟越多

但我覺得自己慢慢搵一條條關係出黎都係樂趣黎

點解婁峻碩叫查個毛?
因為有次鋒澤悍跳預話自己下晚會繼續查人, 後置位婁峻碩串佢下晚就死「你要查個毛?」(出自2019.06.28狼人殺)

咩係豆腐全餐?
豆腐=鋒澤, 同鋒澤嘅CP都有特定名. 麻婆豆腐(09鋒澤), 百頁豆腐(偉晉鋒澤), 雞蛋豆腐(小賴鋒澤), 皮蛋豆腐(婁峻碩鋒澤), 冷豆腐(孫沁岳鋒澤)

呢個我知
"呼哈"出處都係呢個台語小劇場

到底係咩原因

有D 就咁GOOGLE SEARCH唔到
例如張志銘

>>>麻婆豆腐(09鋒澤), 百頁豆腐(偉晉鋒澤), 雞蛋豆腐(小賴鋒澤)
咁呢幾個係娛百IG小編老作定係真係有出處?

係小編臨時老作
到依家都唔明點解係百頁同雞蛋

係囉
又格硬黎又作一堆花名CP名

叮咚宣傳嗰人物介紹到講

勁似為咗鋒澤個豆腐而配合老作
皮蛋豆腐都ok 但其他真係唔知點嚟

冷豆腐都OK 但其他我都唔明

小編要問澤仔取經 如何改花名
岩岩越惗越多 國標舞老師呢d出左兩次都想寫埋

鋒晉改啲名真係勁到肉
前任晉 小三賴 紀走心 呢啲

紀走心其實我記得好似紹安先講.
話佢私人狼人殺勁貼臉勁走心.

我search到睇dcard先知

號碼燈女神

要課金先睇到多啲蝦碌

好9 好想睇

仲有紀PUPU 狼都可以兇人..

1萬拎少少睇都可以嘅

係唔妥娛百又想課金呢個問題

佢其實唔係第一個
東森仲早

睇你介唔介意 只可以話佢真係善用YOUTUBE

sor我中文唔好
我意思係 本身已經唔妥娛百, 仲要課金比佢, 有d唔忿氣

琳旦
你不用知道

幾好玩

睇黎今晚會爆po 下個po嘅樓主麻煩先解決呢兩樣嘢
> #1 要加翻叮咚兩張圖喺 #8
> #2 要加翻尋晚嗰場 標題喺 #646

仲要加豆腐後宮團 狼殺家族各人名字嘅由來
> 呢個應該有大量需要加入 去到 post 62 先一次過加好唔好
我個人覺得可以考慮連同 Q&A 搬去 #2
原本嘅 #2 同 #3 就變 #3 同 #4

當然要繼續聽大家意見 睇吓仲有咩要加落去

小九語氣:好麻煩喔
咁靠平時爭開PO個D

想問依家#1狼殺術語係點傾出黎
其實我惗緊好唔好開個google doc你地anonymously edit
搞掂先放上黎
唔想阻住只係追直播狼殺嘅巴絲討論

小九宇宙
小九 小呼 張志銘 邱媽媽 采叔叔 謝國民 賴媽媽.........另外幾堅情有冇名？
小卜心都做過小九女朋友

百頁應該係因為偉晉成日比yeah所以百yeah豆腐
雞蛋好似因為小賴都偏白 然後佢頭型似雞蛋？掛 動森直播個時都有話婁係皮蛋佢係雞蛋咁唔知有無記錯

狼殺術語我入post嘅時候已經有 講緊已經係30個post之前
所以呢樣嘢唔清楚

整個template出黎都唔錯

個陣我整架
我係好早既post已經加咗
我係wiki搵

小賴唔係因為有次佢地又玩默契遊戲三揀一
皮豆豆腐雞蛋
得小賴揀左雞蛋咩

依個好似係之後嘅事嚟喎
小編解釋話小賴個樣似雞蛋,我估同佢個樣似崎玉有關

淨係澤仔幫自己改既花名 已經有好多
邱舞狼 邱王子 邱鐵熊 邱雪騎 邱飛鴻etc....

出現過一次個d例如隔離班花點計

睇完花絮就知娛百真係唔識剪片

好睇過正片

大家嗌完鋒澤去洗碗最後寵妻狂魔陪去洗我真係服了

我迷失在.＊ 這場﹍×°狼人殺遊戲°°°×．﹏\（
TEMPLATE求填充&解釋

五堅情奸情部份
九澤
晉澤/斷訊
-前任晉、吳怡靜、呼合
九賴
-小三賴
大三角
晉賴雞腿堡
婁賴把
邪教CP: 九晉 澤賴
番外: 晉采

豆腐套餐
皮蛋豆腐
麻婆豆腐
百頁豆腐
雞蛋豆腐
冷豆腐
豆腐本人

九澤家
樓剛09
樓頗鋒澤
大仔宇辰
細女卜心
保母荳荳

小九系列
陳小九
林小呼
張志銘
謝國民
邱媽媽
賴媽媽
謝叔叔
(補充)

現正熱捧中: 冷沁世界
澤沁晉大三角

稱呼
陳零九: 8+九,
邱鋒澤: 豆腐, 動森椅子王, 邱鐵熊, 邱雪騎, 鳩玩鋒澤, 亞洲舞狼(唔打啦屌)
偉晉: 大嬸晉,
小賴: 2019總冠軍, 嘻小瓜
婁峻碩: 查個毛,
嘻小瓜: 小賴
紀卜心: 紀走心, 號碼燈女神, 紀pupu

每個稱呼都要解釋
寫完出黎覺得自己智商得返12歲

偉晉啲尿多到噴泉咁 笑死

鋒澤x99999999999999 令仔,有錢仔

多到cls

真係而家先知
Thx

長到
睇個狼人殺都要咁搞

花絮好睇過正片系列1.0

Between, 係采子叔叔唔係謝叔叔

鋒澤又幫阿采改過花名 采恐龍

人哋入廁所耐d都要管
可能係打個j先呢

見到鋒澤忍唔住要打

可以再剪多十集出黎
佢地design好嘅環節悶, 但又要照剪出黎播
無特別安排嘅part仲好睇
娛百節目設計真心失敗

可能洗定後面呢

都係唔好引用我個金鋼template了
真係好鳩長
直接覆啦
嘗試定期update

有09同房邊有機會

婁媽媽同黃媽媽消失咗

娛百真係廢到喊

補返圖先

咁寵法黃偉晉邊夠抽

好正

其實我有諗過將網友推薦集數直接整個youtube playlist方便新來嘅睇

果然娛百晉澤黨

就咁睇正片會以為九婁自己玩無理澤仔搞到依度嘅大家誤會晒娛百真係晉澤大隊長嚟

仲要叫叮咚地下情 好似九澤先係唔見得光個pair咁

呢個時候嘅晉賴婁可能瘋狂動森緊

經過巴打嘅解說
09由尷尬做效果變成寵妻狂魔
如果係之前 佢哋一齊洗碗 係呢度都唔會有noise

企返九澤lu

如果係之前會 剩下我自cap自覆

巴之後多翻九澤黨

最新update
09已經痴線到比澤仔影響去睇UFC
會對住塊鏡練打拳
仲話之後想去學格鬥

懶到唔想郁既陳09
話比澤仔影響 想去學格鬥

難以想像

有睇個段直播
唔知點解覺得好gay

係愛呀

雖然佢成日為左澤仔做啲好唔陳09既事
但格鬥真係⋯⋯令人大開眼界

娛百即刻播字辰訪問

笑死我 巴打啲點評好鬼到肉
九哥床上唔郁呢個點真係搞唔掂

唔gay點變cp呀
會唔會有人想睇大根呀虎 夠直啦掛

所有人名都加個解釋落去應該已經長到癲
我淨係見到上面個list都呆一呆

比條女講到下肢癱瘓咁
然後話要去學格鬥
雖然佢打拳果下係幾型

我覺得狼殺術語/八卦嘢/第時人設Q&A
都可以開google doc keep住update

#1淨係擺節目background同推薦集數好似好d

呢個例子
巴打你好恐怖哦

對住呼呼同澤仔真係爭好遠 簡直有差別待遇

屌 想嘔
如果羅根嗰啲好似九澤佢地咁 屌 諗下都

變cp嘅一個好重要條件係 兩個都要有翻咁上下靚仔
呢個例子實在太重口味

將d名改一改寄去綜口味
嚟自高雄嘅志豪(確定有改名?)

不能相像09去學格鬥
如果澤仔係女 09係咪已經頭也不回拋棄左呼呼

能成為密友大概總帶著愛

高雄志豪 新加坡殷龍 唔知邊度芷瑩
松山賴桑： 那就分手吧

就係仔先發展到依段關係

唔會啦
你估咁識做既女人周街有咩
等左7年都未肯比個結婚既答覆佢
到上年09都仲講緊結婚冇意思
話係用黎減稅喎

u right
佢鐘意人地同佢勢均力敵
講過幾百次好鐘意naruto sasuke既牽絆
女人做唔到呢點

中文太差, 唔識寫得具體d

啱 如果鋒澤係女 九澤直程fd都無得做 仲何來樓剛樓頗

不要再說了

FF下平行時空 當然知道唔係男唔會有上面堆家族出現

笑到pk

松山白韻琹

好有畫面

呢個笑死我
志豪

呢排09同呼呼都少左放閃
得返小九同小呼

再傾多陣又可以預備新po了

頂 真係交啊？

呼呼視角啦

救命 笑死

你地班痴線佬 唔好玩大佢啦
太明顯啦啲內容
唔好影響佢地本人

真 冷靜d

係lor玩到咁大

好明顯咩
所以咪話要執囉

小賴：一次ok 但不可以有下次

不如搵人寫埋吳怡靜
明戀嘅對象有個閨密
閨密有個唔受寵嘅伴侶
求同明戀對象有無機

吹到

笑到仆街

冷靜啲啦大家
笑下好啦 唔好真係投

我支持

保護手足

所以到底肯尼角度可以寫咩

Zenly 是必須的

笑死到底綜口味會唔會有d係你投稿上去,全部有畫面有聲

認真
保護手足 唔好投稿冷靜d

飲緊水笑到差啲噎親

唔會投啦
係度鳩嗡下遮

冇投過

寫埋偉晉先

連登潮文

可以擺入drive嘅潮文

綜口味又無邊啲推薦
呢排先開始睇
追緊鬼故事系列咋

覺得大部份都好睇

高汁多角度潮文

連D語氣都feel到一模一樣

成個po都有聲

又黎爭開post

頂 俾你地笑死

喺條街到笑咗出聲

呢D重責大任嘅交俾你地
就爆冇人開我先幫手開

佢真係好浮誇好易扮

預期浮誇D 加句哦賣尬 就係佢
Btw 打錯字 工作唔係工佢

語氣

可以睇下婊姐揸車嗰條片
其實大部分都好好笑 因為有小賴喺度

draft左個非豆腐入門版關係圖 今晚晉婁可能會連多條線

樓主可否幫手置頂
一陣直播洗版

又有雨婷

6號你是不是想誘拐7號

5狼

卜心話2 3 4一狼
5 6一狼
咁仲有一狼呢

6如果係好人，點解狼唔推佢出去？

丫頭好似又講緊偽邏輯

09個樣好似想自爆咁

2 6 互保，一齊踩4

6無踩4

5呢個炸係咪無乜用
如果6係狼 佢知8唔係狼=真預 仲點會比5炸到

09尾位
其實前面每一個人係佢視覺都可以係無爆既狼王架

09好似分親票都係狼

09又要分票

2 6 7 三狼有無機

抿牌覺得2係

用人唔自爆黎保佢係好人係唔係有d問題
娛百好多時d人都唔記得可以自爆

1唔投3似好

好難啊

查個毛投22會唔會係狼

1辯論先講自己獵，大機會狼

好人大劣勢

啲神咪出哂嚟

卜心勁正

偉晉

屌爭一個

得翻一神

真係1 6 7

查個毛終於做左匪事

09一分親票就狼
查個毛今日係第4隻狼

竟然抿錯2保3狼

1 7 第一輪個衝票

09又趕收工

同兩隻狼一齊衝左女巫出去